龍珠超 主題曲「限界突破×Survivor」粵語中文版

好撚尷尬

仆街仲有